終於知道SKR係點解

Show Blocked User
以後邊個再打就Skr佢老母含家拎

屌你老母爛臭閪，我有言論自由㗎

skr

我夠有屌你老母嘅自由啦大陸仔

死傻閪

Skr skrskrskr

Skr樓主！

太skr

上面幾個傻閪 字都廢撚時打

又話想自殺
點解仲未死嘅

引多幾個出黎block

咁撚鍾意skr 落到去慢慢skr啦

嘩 好撚有創意 樓主係才子

Skr skr skr

小學雞連登仔

想 未住 skr

樓主咁小氣
一點也不skr

block 晒d 00後，爽

正，個po淨係睇到9個回覆

淨係見過英文comments先會用skr 大陸人都唔會用 亞洲人都係咪appropriate人地既文化喇

老铁太skrrrrrrr了

( Show Blocked User - 如來像去 )

好煩，開Post個主題有Skr字嘅見一個block一個

Skrskr🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

Skr skr skr

鍵盤戰士好叻

正 呢個po block咗10個

一次block晒樓上班on9先

唔理真膠假膠 全部都完全封鎖

真係好多on9 00後

唔係00後講既簡直狗都不如

太skr了 666牛逼死

skr skr 666

SKY 哥哥

多謝樓主 一次過block晒班友

樓主 好心你早啲開呢個post啦
宜家先發現 自己block 漏咁多人
最衰都係你

skr你老母

真心skr係咩黎？
利申啱啱出冊

5毛狗

勉強左d 喎大哥 你咁都得 a for banana 都得啦

香港有得用 Google

王菲

Skr好似係 nigger起源

起一起底班00後
唔係去開飲食台 apps台開post 就係波台狗
佢地生活流於吃喝玩樂
話知你真膠定假膠
總之一個都嫌多
block晒就最啱

nigger 都可以叫 nigger 做 nigger, 但你會唔會咁做？

Sky sky sky

呢個post真心實用
block完一輪睇文又方便咗啲

咩logic

skr係大陸字咩

其實skr係解some kids rubbish

skr=stop kids’ redictionus

多謝樓主，block撚哂班仆街

好似係形容架車漂移既聲
外國用起用用下比班rapper用左黎做歌詞

有無人可以話我知 呢個字點解咁撚煩

唔該晒樓主引班大陸仔出嚟比我哋block

入黎block人先

#62又有隻大陸狗

舉手之勞啦 掉啲狗糧落地下啲狗就會衝曬過嚟啦

skr=Shit kids replying

爭啲block錯你

Skn Skn Skn

skr其實係大陸有先定美國有先

Skr 666

同Rap一樣都係美國有先，係吳亦凡條on9仔係咁講姐

好正 引哂出黎 爽

appropriate

係呢個post block 左好多人

同埋戇鳩波狗一樣

好撚正 一次過block咁多柒頭 好紓壓

樓豬

到底點解呢個字會變咗支那字 咁同吹奏吳亦凡呢個垃圾人有咩分別

山大blocked

你google 下appropriate 咩意思

Skr 🤙🤙

( Show Blocked User - 何度目の青空か？ )

魔鏡歌詞網

Share

魔鏡歌詞網 ＞ 男生歌手 ＞ 吳亦凡 ＞ skr＞ skr
吳亦凡

歌詞
專輯列表
新聞
歌手介紹
相關影音

評論 ( 0 )

修改

小

中

大

巨

吳亦凡

skr

這次沒有autotune 別跟我說什麼電音
明明什麼都不懂 百萬混音?
這歌沒混 直接發
說我不會說唱的 只是不懂說唱文化的多樣
現在給你們來點簡單的歌詞和flow
該說該罵的 給了你們充裕的時間
雖然你們人多 但我也從來沒在怕的
根本不是一個level skr
事情發生以後 有人叫我不要diss了
不在一個高度較真就沒有意思了
現在風氣 diss kris 都是正確呢
事態走到今天還有誰在乎真相呢
格局不同 敢為人先者必然必多非議
不會服從 遇事不慫 天地之間 自然自有差距
當你站在我的角度 知道我的難處
為了hip-hop 後顧 陷入混亂中 我寧願自己弱勢的
想要推我到邊緣 甚至還想控訴我
都說是為了hip-hop 真的人卻是不太好找到
到處都有紅眼病 有色眼鏡 想要熱度 想靠罵我紅到爆
每天語言攻擊 背後挑釁 怎麼不拿出點成績
網上買個熱搜 上咖上線 說話都失去了邏輯
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
真以為讀懂了天龍八部 我罵人不帶髒字 夠有風度
hater 出diss 就那些話術 真想紅就別玩那些招數
多少人口是心非 多少人天花亂墜 多少人姿態狼狽 多少人等我下墜
多少人口是心非 多少人天花亂墜 多少人娛樂萬歲 多少人心態可悲
盲目跟風 隨波逐流 被水軍操控的傀儡
心理病態 屏幕後面 做按鍵殺人的魔鬼
請給我一份尊重 看似簡單 卻舉足輕重
網路時代 一切太放縱 不用負責 所以都太衝動
所以惡人巧諂多 所以非茍且得 所以言語暴力多
對女孩子都不放過 尊嚴都被踐踏 不了解事實說那廢話
嘴裡說扭曲的大話 生活充斥娛樂八卦
所以我不想攻擊 不想回擊 男人世界難道不應該在事業上嗎
不想攻擊 但不迴避 沒有出息 你們只剩唇槍舌劍嗎
感覺罵我就對 想紅罵我起飛 急速下墜
為何你 不做 不為 不看 不想 不聽 不懂
就亂叫還真是夠累呢
多少人口是心非 多少人天花亂墜 多少人姿態狼狽 多少人等我下墜
多少人口是心非 多少人天花亂墜 多少人娛樂萬歲 多少人心態可悲

發表評論
所有評論 ( 0 )
「 暫無網友發表評論。 」

發表評論
暱稱 ：
添加表情

驗證碼 ：
點擊我更換驗證碼

添加評論

（ 禁止謾罵攻擊！ ）

回上一頁

魔鏡歌詞網

吳亦凡
skr
所有歌曲
1.skr (修改)
吳亦凡
所有專輯
> Freedom
> 家人
> Hold Me Down(Chinese Version)
> Young OG
> Deserve
> skr
> 我想和你唱3 Episode 9
> 天地
> Like That
> 想你(& 趙麗穎)
> Juice
> 電影 西遊伏妖篇
> JULY
> 電影 夏有喬木雅望天堂
> 花房姑娘
> Bad Girl
> 電影 有一個地方只有我們知道
> 電影 小時代3
> 手遊 劍俠世界
> 暫存
Porter Wagoner
The First Mrs. Jones

麻倉未稀
黄昏ダンシング

Cky
Rio Bravo Reprise

Anuhea
Simple Love Song (Live)

Eydie Gorme & Steve Lawrence
But Beautiful

Press Play
Angels Sing

默契好 你的 你的愛 離開 走下去 著要 不掉一滴淚 征塵 流浪之歌 文夏 留下許多 沒有我你怎麼辦 摸心肝 君 奇迹 就不能回頭 三月雨 你說從 為你訴說 人面桃花 思念 滴 百出 再次相遇 眼 只是 容易一往情深

【 男生 | 女生 | 團體 | 日韓 | 歐美 | 其他 】 【 最新專輯 | 熱門專輯 | 熱門歌手 】 【 搜尋 | 首頁 | 網站總覽 】

本網所有歌詞,皆為網友提供,非營利僅作為參考之用
若有涉及侵權，請立即聯絡本網
將立刻從網站上拿掉，並向持有版權者致最深的歉意

︽
＜
：
搜尋 歌詞

最新專輯 ：
○近期新增
○熱門歌曲 ○熱門專輯

歌手列表 ：
○男生 ○女生
○團體 ○其他
○日韓 ○歐美
○合輯 ○原聲帶

搜尋 ：
歌手 專輯
歌名 歌詞

請輸入關鍵字

安裝：魔鏡歌詞 app

提供歌詞：
提供歌詞及錯誤更正
(歡迎提供 動態歌詞)

加入最愛 ：

加入最愛

公益專區

世界不遙遠 資助愛相連

【世界展望會】網站

合作提案：
合作提案

語言 ：
繁體 简体 日本語 English

QR code ：
吳亦凡
skr

你咪返百度啦大陸西

🤙

很SKR

第一次一個post block成十個人

🤙🏻

呢個真

呢個post我block左成100人😂😂😂

原來我係#101 吹大左少少😅

差唔多, 有一啲本身智障既已block

其實班人都係打出黎引你地嬲豬刷下存在感 咁緊張做乜呀

一早block咗個幾條on9仔
煩死

樓主好波
幫skr搵到個新解釋
咁更加會用了
skr

出到pool未?

我都係 扑到差啲手抽筋😂

成班垃圾炒哂車
唔該你地聽下外國既rap先啦
黑人用字黎 係比班大陸狗用到濫哂咁解
係又skr唔係又skr 連意思都唔知就鳩用

Nice englando

Skr skr

一大班大陸閪願者上釣

想block 埋你
又話人炒車
又認同啲人係鳩用

呢個世界有幾多野我仲係掌握到？
我好困惑

牽強左d

skr你老母skr

Goodest English

已經block左1000個人冇得再block

爽 block撚到手軟

a for banana

本身外國嘅rapper都會用，不過聽講已經冇咁hit
其實係snoop dog嘅訪問都有講到過skr已經out左
不過好似最近DJ khaled首No brainer都有出現過
起源係d黑人好鐘意係自己mv加入跑車元素
skr真係形容跑車漂移既聲，應該有少少 型 嘅意思
係由電鰻口中講有啲un耳姐

其實個字係點解

係咪想講appreciate

呢個post 好實用